任達華大陸出席活動遇襲 腹部被刀刺傷

今日網上瘋傳多段短片，指任達華在中山出席「居然火之家中山店開業盛典」期間遇襲，有人在台上突然用刀「捅」了任達華腹部，當場流血不止。現場保安大為緊張，即有逾十人撲上台扶住達華，現場環境一片混亂，片段中還聽見有人說：「捅了一刀，捅了一刀，X。」

任達華一直保持清醒，在保安員攙扶下落台，華哥用左手按住腹部傷口，而右手已染滿鮮血，他說：「去醫院，去醫院。」然後便登上車輛離開。《蘋果》曾致電任達華及太太琦琦的手機，但一直未有人接聽。

點解插唔死

去醫院帶夠唔夠錢呀？